杜曹澤換卓普莫享出嚟既作用係咩？

波皮都hi唔到

亭sir都盡哂力了

做戰犯轉移視線

場波悶到仆街 出黎攪下笑

證明自己調動廢

可能還債比拜仁

唔係另外隻腳都無埋

考驗伊卡迪eq

用佢都唔用伊卡迪